- jde o moji výchozí šablonu, není zdokumentovaná a asi ani nikdy nebude;)
- přidání stylů je v inc/theme-functions.php
- generování obrázků je v inc/images.php, některé obecné funkce jsou v inc/theme-functions.php